如721金鐘做遊行起點，點容納到咁多市民？？

改中環做終點好過啦

push

直接佔路，企埋去中環囉

咁就唔係遊行啦

推

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

直接佔路，唔駛諗

咁就另一講法

添馬公園？
沙田個起步點都好撚細，係普通街坊足球場